有無長實旗下員工發過聲或會罷工？

如題

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！